搞個黃店外賣apps 有冇得諗

類似Uber 之類既公司？

有

我只係呢個idea 但冇資金去實行
所以有個idea都冇撚用 share 出黎集思廣益更好

諗到唔難啊 做先難啊

現時熊貓同dc都攬哂成個市場黎做
點玩

跟返和理eat先啦

你個方案要重新搞個個apps同物流系統

已經有, 叫lingduck 拎得

最近，(和你Eat) 收到黃色外賣平台-Lingduck(拎得）嘅合作邀請，所以和你Eat將會新增「外賣自取」功能。等大家唔使係呢個時勢冒險去懲罰黃店，黃店亦都可以有多個選擇去開拓生意。

(和你Eat) 係屬於大家既，所以有必要同大家交待下合作詳情：
(和你Eat) 可以同Lingduck攜手合作，係因為Lingduck收取的交易費用是每單的3%，對比D記（30%)同FP記係平好多。
同埋lingduck仲有樣野係唔話得既，應承咗方丈 將3%收益中既30%（即總數嘅0.9%）分俾和你eat。
當然方丈會將呢0.9%全數捐俾612，所以多謝返Lingduck，佢哋係變相做緊捐助者。
到最尾 最希望呢個新fuction同合作係幫到飲食業既黃店係呢個疫情之下多一條生意出路。
因為見到出面都好多黃店既苦況post,希望可以幫到你地救到生意。IT佬唔識講野，詳情就係咁樣，希望幫到大家手。
有新idea可以share下 一齊幫下呢個圈

有興趣嘅餐廳可以填寫表格：
或直接Whatsapp：9540 4671

推

其實call4van做緊相同嘅嘢 佢地唔會收佣 唔似袋鼠同熊貓 光榮就有做緊 黃店可以諗下